史達寧︰踢利物浦爭冠壓力大過曼城

史達寧在2013/14球季效力利物浦時幾乎贏得聯賽冠軍，但最終因謝拉特「跣腳」痛失錦標，相比之下，他認為上季在曼城的爭標之路輕鬆得多︰「上季我們在此階段感到十分輕鬆，在利物浦感到的壓力比這裡更大。」

「或許在比賽日我們會有點壓力，但大家應付得來。」史達寧認為這心理質素源自領隊哥迪奧拿，「從每日的訓練你會感到，我們準備面對偉大球隊，不論足總盃、聯賽盃他都想獲勝，不只希望打敗一些青年軍，他從來都追求最好的東西，不只贏英超冠軍。」